世界盃分組賽進入直路 必勝系列

24/6 2300 日本 對 塞內加爾
全部亞洲球隊基本都玩完 , 伊朗最後一場對葡萄牙都講定拜拜先
亞洲最後代表得返日本隊 , 一定點都保送日本出到線
而代表非洲隊得返尼日利亞 同 塞內加爾最後希望, 尼日利亞最後要打阿根廷 好難唔輸
所以非洲得返塞內加爾 , 呢場默契和波! 下盆係100%

唔信

平手盤WOR清

上屆係咪無亞洲入到16強

點解一定要有亞洲隊仲入圍

Ezez

下一場
波蘭對哥倫比亞 兩隊都9下9下
大家都想搶3分 邊個入一球先都會龜縮 拖慢節奏 晒下時間 2.5細入埋眼都識買
大注收息 3.5細 可以話絕對送錢

好似幾有心得咁

跟

今屆世界盃 已知有2個黑馬可以殺入四強
墨世哥 同 克羅地亞

大家買定冠軍 等補飛 ! ! !